我今次作文dse作文揀咗憤怒果題 但我驚離題有冇人可以答到我

我大概係話有啲時候憤怒係好事 有啲時候憤怒係壞事 但任何時候處理憤怒嘅情緒都係需要智慧
我用咗明星來做例子 好多出名嘅明星智慧都好高 面對一啲負面嘅評論新聞 我哋都需要用智慧去解決佢哋嘅憤怒
好多國際影星例如周潤發 成龍 星爺 。。。。來做例子省略咗好多
第二係話 我用左新聞來做例子 大概係話有個青少年好鍾意打機 佢阿媽為咗唔想佢成日打機整壞咗部電腦 之後佢好嬲之後殺左佢阿媽 咁佢就好啦後悔啦 所以我就話其實解決煩惱係需要智慧 大概係咁省略左好多
第三就用臥底警察來做例子 佢哋面對好多罪犯 見住佢哋做盡壞事 所以佢哋成日都會有憤怒嘅情緒 但佢哋都會用智慧去解決。省略咗好多
最後就係用愛迪生做例子 佢發明燈泡嘅時候受到嘅批評 有啲又話佢係傻嘅 憤怒嘅情緒亦都會喺佢身上發生 但佢都好有智慧咁樣處理 先至可以唔理其他人嘅眼光 繼續做佢想做嘅事做一個發明家 大概係咁啦我講唔晒
大家覺得我會唔會講得好空泛 依家覺得好似作得好差咁 好驚唔合格呀😂

GG 下年見

作得好差吧？

利申： 9 up

我大概係話有啲時候憤怒係好事 有啲時候憤怒係壞事 但任何時候處理憤怒嘅情緒都係需要智慧
我用咗明星來做例子 好多出名嘅明星智慧都好高 面對一啲負面嘅評論新聞 我哋都需要用智慧去解決佢哋嘅憤怒
好多國際影星例如周潤發 成龍 星爺 。。。。來做例子省略咗好多
其實我完全唔明你講咩...

第二係話 我用左新聞來做例子 大概係話有個青少年好鍾意打機 佢阿媽為咗唔想佢成日打機整壞咗部電腦 之後佢好嬲之後殺左佢阿媽 咁佢就好啦後悔啦 所以我就話其實解決煩惱係需要智慧 大概係咁省略左好多
呢段可以接受，正正常常

第三就用臥底警察來做例子 佢哋面對好多罪犯 見住佢哋做盡壞事 所以佢哋成日都會有憤怒嘅情緒 但佢哋都會用智慧去解決。省略咗好多
[你又知道佢地一定有好多「憤怒」？你所謂嘅「憤怒」係咩黎
源於正義的「憤怒」？ 定係出自於個人定事件不滿的「憤怒」

最後就係用愛迪生做例子 佢發明燈泡嘅時候受到嘅批評 有啲又話佢係傻嘅 憤怒嘅情緒亦都會喺佢身上發生 但佢都好有智慧咁樣處理 先至可以唔理其他人嘅眼光 繼續做佢想做嘅事做一個發明家 大概係咁啦我講唔晒
呢段唔敢比意見你

利申： 9 up[/quote]

講嚟講去都得一個point 啲例子仲要咁hea
勉強都應該有2嘅
2018加油

「我好想死，但同時有另一個想法：我就係唔去死，拯救自己嘅方法－鬥氣，保持憤怒，因為我要活下來睇住一啲賤人死！因為啖氣、固執，所以才生存到今天。」

考緊試既根本唔應該問呢啲問題
除咗你想早啲準備下年點考

而家浪費時間去諗
考好其他科先啦

你估會有評卷員上黎答你咩
我考個時都以為自己拎硬1 點知最尾有5星星
加油